鐘意玩FPS game既各位最鐘意咩類既槍?

如題
我最鐘意用SMG 冇就用Rifle
因為鐘意跑黎跑去搵人黎射
見到d camper, 靜靜雞走去佢後面再殺左佢
跟住再黎個teabag

sniper
最鍾意counter sniper

爬上山殺左你

聽到你腳步聲 轉手槍殺你

oh camper camper

黑星

Shotgun 衝埋去一槍秒人

通常鍾意重火, 做covering fire, 畀隊友上

battlefield 3 sniper m40a5

AK, 一飄上個頭度直接headshot

HK416 C

P2000d